發完夢耳嗚

發夢前幾日自己聽到槍聲砰砰砰 又成街都係白煙 醒左之後keep住一邊耳仔耳嗚 點算好

仲有手震

直接睇醫生話耳鳴囉
認真我聽heavy metal band show都會耳鳴啦
無人叫你講發夢期間嘅野